睇左2個初選論壇後, 做了一個決定....

.......就係一定唔投現任議員!

你呢?
投新血
什麼也不投

留意返以前立法會票數分佈,每區落選者浪費好多票!

喺果時建制派好大動員力,香港人未覺醒,但原來以嗰時票數如果執靚啲都已經接近35+

計返實夠五席,如果掌握得好根本唔需要怕中聯辦D錢

數據如下:

香港島:
門檻：62763 最弱建制:民建聯 張國鈞@41152
落選浪費:7276+19376+22555+670+2550=52427

九龍西:
門檻：46479 最弱建制:梁美芬@49745
落選浪費:6811+15383+20219+399+680=43093

九龍東:
門檻：65799 最弱建制:工聯會 黃國健@47318
落選浪費:2535+2603+33271+12854+31815 =83078

新界西:
門檻：67050 最弱建制:何君堯@35657, 工聯會麥美娟@49680
落選浪費:20974+28529+30149+9928+朱凱廸17071餘票=106651
(average out 後夠殺兩席呀DLLM)

新界東:
門檻：64503 最弱建制:新民黨容海恩@36183
落選浪費:305+17892+23635+31595=73427

白

會投新血，現任有幾個投得過

如叫投票人士以身份證最尾數字(唔計(x)), 平均投泛民, 可會平均D?
例如: 泛民名單為 2號、3號、5號、7號及 10號

XXXXX1(X)、XXXXX2(x), 就投2號的泛民名單.
XXXXX3(X)、XXXXX4(x), 就投3號的泛民名單.
XXXXX5(X)、XXXXX6(x), 就投5號的泛民名單.
XXXXX7(X)、XXXXX8(x), 就投7號的泛民名單.
XXXXX9(X)、XXXXX0(x), 就投10號的泛民名單.

會不會太複雜?

如果尾席係泛民，就唔係睇最弱建制

都唔係譚文豪同毛孟靜都可以考慮

之前有個post話用區選結果的票數，以區議會選區來配票

可以諗

條數唔係咁計

其實跟區選人數再由區議員係樓下動員配票係最好

其實應該唔得
一黎分佈唔一定平均，二黎無數據係手，三黎政府有哂依d數據，完全可以睇住個數字黎食

用地區分佈比較好，數據雖然對方都知，但我哋亦有數據係手，可控制既效果大好多

始終要留幾個有資歷既現任，唔好排斥曬

即使初選完都好難控制得好好
以九東為例初選6出5
當目標3席
依然會有其中三隊互既問題

參加初選的 全部都唔投

用身份證或者 隨機數字生成器均衡化黃票